VB Cl AA NN . 
VB se NN . 
AA NN VB se Vp s ní . 
Protože VB Vp spolu na NN . 
Ona VB AA NN a AA NN než já . 
Ale Vp jako ja . 
Vp VB jako NN . 
Ona Vp mě jako NN . 
Její NN VB ve NN . 
Ona Vp sama ve NN . 
Protože ve NN Vp její NN . 
Vp VB všechné spolu . 
Když VB Vp AA NN , Vp VB na NN . 
Ona Vp velmí dobře . 
Ja VB , že ona je nesympatěžší z všech na NN . 
